其實而家啲特工有咩做？

都已經冇人玩暗殺，做下跟車就幾皮一個月

岩岩睇美國隊長2, 聽到槍聲要即刻現身戒備的